msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-10 21:50+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Chris Chen <chris.chen21@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:526
#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:636
msgid "{0} {matchText}"
msgstr "{0} {matchText}"

#: src/components/organisms/PlayerCheckin.re.mjs:143
msgid "{0} of {1} checked in"
msgstr "{1} 人中有 {0} 人已报到"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:174
msgid "{matchCount, plural, one {{0}} other {{1}}}"
msgstr "{matchCount, plural, one {{0}} other {{1}}}"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:522
msgid "ACTIVE ROUND"
msgstr "进行中的回合"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:135
msgid "Add {0}Guest{1}"
msgstr "添加{0}访客{1}"

#: src/components/organisms/PlayerCheckin.re.mjs:161
msgid "Add guest players"
msgstr "添加访客球员"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:47
msgid "Add Guest Players"
msgstr "添加访客球员"

#: src/components/organisms/SeedAdjustModal.re.mjs:129
msgid "Adjust Player Seeds"
msgstr "调整球员种子"

#: src/components/molecules/RoundHeader.re.mjs:44
msgid "Advance to Next Round"
msgstr "前进至下一回合"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:76
msgid "Alex Johnson"
msgstr "亚历克斯·约翰逊"

#: src/components/molecules/PlayerReplaceModal.re.mjs:103
msgid "All checked-in players are already in this round"
msgstr "所有已报到的球员都已在这个回合中"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1452
msgid "Anti-Team {0}"
msgstr "反对队 {0}"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:337
msgid "Anti-Teams"
msgstr "反对队"

#: src/components/organisms/SeedAdjustModal.re.mjs:244
#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:174
#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:152
#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:127
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:76
msgid "Classic round-robin draws"
msgstr "经典循环赛抽签"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:57
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:65
msgid "Competitive"
msgstr "竞技模式"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:387
msgid "Court {0}"
msgstr "场地 {0}"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:132
msgid "Court {0} - Editing"
msgstr "场地 {0} - 编辑中"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:170
msgid "Courts:"
msgstr "场地数："

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:302
msgid "Create and manage player teams"
msgstr "创建和管理球员队伍"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:435
msgid "Create Anti-Team"
msgstr "创建反对队"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:435
msgid "Create Team"
msgstr "创建队伍"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:361
msgid "Create your first anti-team to prevent players from pairing"
msgstr "创建您的第一个反对队以防止球员配对"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:361
msgid "Create your first team to get started"
msgstr "创建您的第一支队伍开始"

#: src/components/molecules/RoundHeader.re.mjs:19
msgid "Current Round:"
msgstr "当前回合："

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1629
msgid "Debug: OFF"
msgstr "调试：关闭"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1629
msgid "Debug: ON"
msgstr "调试：开启"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:160
msgid "Delete Guest"
msgstr "删除访客"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:142
#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:428
msgid "Delete match"
msgstr "删除比赛"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:402
msgid "Delete team"
msgstr "删除队伍"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:432
msgid "Delete this match?"
msgstr "删除这场比赛？"

#: src/components/organisms/SeedAdjustModal.re.mjs:133
msgid "Drag players to reorder their initial seeding"
msgstr "拖动球员以重新排序他们的初始种子"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:441
msgid "Edit match"
msgstr "编辑比赛"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:390
msgid "Edit team"
msgstr "编辑队伍"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:42
msgid "Edit Team"
msgstr "编辑队伍"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:84
msgid "Enter each guest player's name on a new line"
msgstr "每行输入一个访客球员的姓名"

#: src/components/organisms/ScoreModal.re.mjs:77
msgid "Enter Match Score"
msgstr "输入比赛比分"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:71
msgid "Enter team name"
msgstr "输入队伍名称"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:136
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:271
msgid ""
"Future rounds have scores entered. Regenerating will delete these scores. "
"Are you sure?"
msgstr "未来轮次已输入分数。重新生成将会删除这些分数。您确定吗？"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:120
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:231
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:130
msgid "Generate Draws"
msgstr "生成对战表"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:71
msgid "Guest Names (one per line)"
msgstr "访客姓名（每行一个）"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1617
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:76
msgid "Jane Doe"
msgstr "简·多伊"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:76
msgid "John Smith"
msgstr "约翰·史密斯"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:408
msgid "Last Round"
msgstr "上一轮"

#: src/components/organisms/ScoreModal.re.mjs:165
msgid "Losing Team (Team {0})"
msgstr "输球队（队伍 {0}）"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:126
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:175
msgid "match"
msgstr "场比赛"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:176
msgid "matches"
msgstr "场比赛"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:70
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: src/components/organisms/SeedAdjustModal.re.mjs:63
msgid "mu"
msgstr "μ"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:100
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:251
msgid "Need {0} players for {1} {courtText}. Currently {2} checked in."
msgstr "{1} 个{courtText}需要 {0} 名球员。目前已报到 {2} 人。"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:212
msgid "New Anti-Team"
msgstr "新反对队"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:212
msgid "New Team"
msgstr "新队伍"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:357
msgid "No anti-teams yet"
msgstr "尚无反对队"

#: src/components/molecules/PlayerReplaceModal.re.mjs:99
msgid "No available players"
msgstr "没有可用的球员"

#: src/components/organisms/ScoreModal.re.mjs:236
msgid "No Score"
msgstr "无比分"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:357
msgid "No teams yet"
msgstr "还没有队伍"

#: src/components/organisms/PlayerCheckin.re.mjs:139
msgid "Player Check-in"
msgstr "球员报到"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:85
msgid "Player ID"
msgstr "球员ID"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:53
msgid "Player Settings"
msgstr "球员设置"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:66
msgid ""
"Players will be divided into similar skill level groups that round-robin "
"with teams balanced by skill."
msgstr "球员将被分为技能水平相似的组别，以技能平衡的队伍进行循环赛。"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:97
msgid "Preview ({0} guest{1})"
msgstr "预览（{0}位访客{1}）"

#: src/components/molecules/RoundHeader.re.mjs:35
msgid "Previous Round"
msgstr "上一回合"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:395
msgid "Rebalance match"
msgstr "重新平衡比赛"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:545
msgid "Rebalance this round with current players"
msgstr "用当前球员重新平衡这个回合"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:270
msgid "Regenerate Rounds?"
msgstr "重新生成轮次？"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:408
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: src/components/molecules/PlayerReplaceModal.re.mjs:61
msgid "Replace Player"
msgstr "替换球员"

#: src/components/molecules/PlayerReplaceModal.re.mjs:66
msgid "Replacing:"
msgstr "替换："

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1604
msgid "Reset Storage"
msgstr "重置存储"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:602
msgid "Reset this round with all checked-in players"
msgstr "用所有已报到的球员重置这个回合"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:577
msgid "Reset this round with mixed gender pairs"
msgstr "使用混合性别配对重置此轮"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:518
#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:632
msgid "Round {0}"
msgstr "第 {0} 回合"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:75
msgid "Round-Robin"
msgstr "循环赛"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:71
msgid "Round-Robin with teams balanced by skill."
msgstr "技能平衡队伍的循环赛。"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:153
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:443
msgid "Save & Close"
msgstr "保存并关闭"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:182
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: src/components/organisms/ScoreModal.re.mjs:244
msgid "Save Score"
msgstr "保存比分"

#: src/components/organisms/SeedAdjustModal.re.mjs:251
msgid "Save Seed Adjustments"
msgstr "保存种子调整"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:159
msgid "Save Team"
msgstr "保存队伍"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:180
#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:217
msgid "Score"
msgstr "比分"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1207
msgid "Scores Synced!"
msgstr "比分已同步！"

#: src/components/organisms/SeedAdjustmentTimeline.re.mjs:120
msgid "Seeds Adjusted"
msgstr "种子已调整"

#: src/components/molecules/PlayerReplaceModal.re.mjs:174
msgid "Skill: {0}"
msgstr "技能：{0}"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:136
msgid "strategy"
msgstr "策略"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:206
msgid "Strategy:"
msgstr "策略："

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1219
msgid "Sync Failed"
msgstr "同步失败"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1183
msgid "Sync Scores"
msgstr "同步比分"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1195
msgid "Syncing... {0}%"
msgstr "同步中... {0}%"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1161
msgid "Team {0}"
msgstr "第 {0} 队"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:173
msgid "TEAM 1"
msgstr "队伍 1"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:210
msgid "TEAM 2"
msgstr "队伍 2"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:298
msgid "Team Management"
msgstr "队伍管理"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:86
msgid "Team Members ({0})"
msgstr "队伍成员（{0}人）"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:66
msgid "Team Name"
msgstr "队伍名称"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:326
msgid "Teams"
msgstr "队伍"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:433
msgid ""
"The match will be removed from this round. You can restore the originally "
"scheduled matches using the round reset icon."
msgstr "该比赛将从此轮次中删除。您可以使用轮次重置图标恢复原定比赛。"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:292
msgid "This will delete all future rounds and generate new matches"
msgstr "这将删除所有未来回合并生成新比赛"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:130
msgid "Update Future Rounds"
msgstr "更新未来回合"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:262
#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:280
msgid "Update Rounds Below"
msgstr "更新以下回合"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:198
#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:562
#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:569
msgid "VS"
msgstr "VS"

#: src/components/organisms/ScoreModal.re.mjs:106
msgid "Winning Team (Team {0})"
msgstr "获胜队（队伍 {0}）"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:851
#~ msgid "({0} players per round)"
#~ msgstr "(每回合 {0} 名球员)"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:109
#~ msgid "and generate new matches for {0} players"
#~ msgstr "并为 {0} 名球员生成新比赛"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:824
#~ msgid "Available Courts:"
#~ msgstr "可用场地数："

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:68
#~ msgid "Classic random round-robin draws"
#~ msgstr "经典随机循环赛"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:204
#, fuzzy
#~ msgid "Current Round: {0}"
#~ msgstr "当前回合："

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:107
#~ msgid "delete all rounds below"
#~ msgstr "删除以下所有回合"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:198
#, fuzzy
#~ msgid "Event Manager"
#~ msgstr "活动标签：{tag}"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:62
#~ msgid "Generate Initial Draws"
#~ msgstr "生成初始对战表"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:111
#~ msgid "Generate matches for {0} players across {1} {courtText}"
#~ msgstr "为 {0} 名球员在 {1} 个{courtText}生成比赛"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:63
#~ msgid ""
#~ "Mix players of different levels in matches but still split stronger "
#~ "players to balance teams."
#~ msgstr "混合不同水平的球员，但仍然分散强队以平衡队伍。"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:223
#, fuzzy
#~ msgid "Players"
#~ msgstr "添加球员"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:58
#~ msgid ""
#~ "Players will be divided into similar skill level groups that round-robin."
#~ msgstr "球员将按相似的技能水平分组进行循环赛。"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:67
#~ msgid "Random"
#~ msgstr "随机"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:62
#~ msgid "Replace Future Rounds"
#~ msgstr "替换未来回合"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:162
#~ msgid "Replace Rounds Below"
#~ msgstr "替换以下回合"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:208
#, fuzzy
#~ msgid "Start Next Round"
#~ msgstr "前进至下一回合"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:105
#~ msgid "This will"
#~ msgstr "这将会"
